有無人返工唔多講野，被人以為咩都唔識

返左份新工幾個月，唔多點出聲
所以D同事成日覺得我咩都唔識...

最緊要老細知，同事話之佢

我都係啦

做俾佢睇囉

咁你識D乜

有冇諗過係自己做得差 人地婉轉d教返正你

人工點先
乜都唔識都高人工過啲老屎忽

我成日講野，其實我咩都唔識

實力=你的樣子如何

又一個自以為懷才不遇既柒頭

因為做嘢快
好多同事私下揾我幫手
上司唔知以為我成日冇嘢做勸我辭職

都有可能
不過有D基本野佢地都同我講

巴打唔係澳洲做緊護士咩 ？
之前有追你Po

你講太多野咪話你扮醒叻唔切

Ono son